點解革命輸出咁困難？

１０：１４開始睇，講中國人點解咁難反洗腦，就算出外國都係睇微信百度。
而家事實係中共既洗腦好成功，好多人既世界觀都係中共建立出黎。

呢個局可以點樣破解？

【前路】12.1 舉行九區同步遊行！誠邀曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……

Exactly 但點破解

依個局都係同日本軍國主義時期教育學返黎...

我比較消極，要中國自我解體先得，而家正向呢個方向行緊

我期待八國聯軍2.0 咁先解放到中國

亂講嘢就俾人拉去問話

曹捷 他不是紅二代嗎
如果勇武都有紅四代參與
曹捷反共一點都不出奇